{
	"AccountDetail": {
		"Account index": "계정 인덱스",
		"Active": "유효한",
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Free Balance": "프리 밸런스",
		"ID": "신분증",
		"Last 25 transactions": "지난 25 건의 거래",
		"Module": "구성 단위",
		"No extrinsics found for this account": "이 계정에 대한 외인성이 없습니다.",
		"Nonce": "목하",
		"Reserved Balance": "예약 잔액",
		"Success": "성공",
		"Updated at block": "블록에서 업데이트"
	},
	"AccountIndexDetail": {
		"Account": "계정",
		"Account Index": "계정 인덱스",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Is reclaimable": "회수 가능",
		"Is reclaimed": "매립",
		"N/A": "N / A",
		"Updated at block": "블록에서 업데이트"
	},
	"AccountIndexList": {
		"Account Indices": "계정 지수",
		"Address": "주소",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Reclaimable": "회수 가능",
		"Short Address": "짧은 주소",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"AccountList": {
		"Accounts": "계정",
		"Active": "유효한",
		"Address": "주소",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Updated at block": "블록에서 업데이트",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"AddressDetail": {
		"Amount": "양",
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Destination": "목적지",
		"Details": "세부",
		"ID": "신분증",
		"Last 25 balance transfers sent by": "최근 25 개 잔액 송금",
		"Last 25 transactions by": "에 의해 지난 25 거래",
		"Module": "구성 단위",
		"No": "아니",
		"No transactions found for this account": "이 계정에 대한 거래가 없습니다",
		"Signed": "서명",
		"Success": "성공",
		"Yes": "예"
	},
	"Analytics-Search": {
		"No results": "결과가 없습니다",
		"No results found for ": "에 대한 검색 결과가 없습니다.",
		"Search": "수색"
	},
	"BalanceTransfer": {
		"Balance transfer": "잔액 송금",
		"Block": "블록",
		"Destination": "목적지",
		"Event ID": "",
		"Fee": "",
		"Sender": "송신기",
		"Value": "값"
	},
	"BalanceTransferList": {
		"Balance transfers": "잔액 송금",
		"Block": "블록",
		"Destination": "목적지",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Sender": "송신기",
		"Value": "값",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Block-Detail": {
		"Block": "블록",
		"Block time": "차단 시간",
		"Call": "요구",
		"Details": "세부",
		"Event": "행사",
		"Event ID": "이벤트 ID",
		"Events": "이벤트",
		"Extrinsics Root": "외부 근본",
		"From": "...에서",
		"Hash": "해시시",
		"Inherent ID": "고유 ID",
		"Inherents": "내재",
		"Log ID": "로그 ID",
		"Logs": "로그",
		"Module": "구성 단위",
		"New accounts": "새로운 계정",
		"New contracts": "새로운 계약",
		"New sessions": "새로운 세션",
		"Parent hash": "부모 해시",
		"Reaped accounts": "거둔 계정",
		"Runtime version": "런타임 버전",
		"Session ID": "세션 ID",
		"State Root": "주 루트",
		"Success": "성공",
		"Timestamp": "타임 스탬프",
		"Total events": "총 이벤트",
		"Total extrinsics": "총 외재",
		"Total failed extrinsics": "실패한 총체 외적",
		"Total module events": "총 모듈 이벤트",
		"Total signed extrinsics": "총 사인 외인성",
		"Total system events": "총 시스템 이벤트",
		"Transaction ID": "거래 ID",
		"Transactions": "업무",
		"Type": "유형",
		"seconds": "초"
	},
	"Block-List": {
		"Age": "나이",
		"Block hash": "해시 차단",
		"Blocks": "블록",
		"Details": "세부",
		"Module Events": "모듈 이벤트",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Number": "번호",
		"Signed Extrinsics": "서명 된 외재",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Contract-Detail": {
		"Contract": "계약",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Verified source": "확인 된 출처"
	},
	"Contract-List": {
		"Block": "블록",
		"Code Hash": "코드 해시",
		"Contracts": "계약서",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Verified": "검증 됨",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Council-motion-detail": {
		"Account": "",
		"Aye votes": "",
		"Block": "",
		"Council Motion": "",
		"Created at block": "",
		"Execution result": "",
		"Member Threshold": "",
		"Motion Hash": "",
		"Nay votes": "",
		"Proposal": "",
		"Proposal Hash": "",
		"Proposer": "",
		"Status": "",
		"Updated at block": "",
		"Vote": "",
		"Votes": ""
	},
	"Council-motion-list": {
		"Aye votes": "",
		"Council Motions": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"Member Threshold": "",
		"Nay votes": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"View next": ""
	},
	"DashBoard": {
		"Active Accounts": "활성 계정",
		"Age": "나이",
		"Amount": "양",
		"Destination": "목적지",
		"Details": "세부",
		"Finalized Block": "최종 블록",
		"Last balance transfers": "마지막 잔액 송금",
		"Last blocks": "마지막 블록",
		"Module Events": "모듈 이벤트",
		"Number": "번호",
		"Runtime Versions": "런타임 버전",
		"Search": "수색",
		"Transactions": "업무"
	},
	"Democracy-proposal-detail": {
		"Bond": "노예",
		"Call": "요구",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Democracy Proposal": "민주주의 제안",
		"Module": "구성 단위",
		"Parameters": "매개 변수",
		"Status": "지위",
		"Updated at block": "블록에서 업데이트"
	},
	"Democracy-proposal-list": {
		"Created at Block": "블록에서 생성",
		"Democracy Proposals": "민주주의 제안",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Proposal ID": "제안서 ID",
		"Status": "지위",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Democracy-referendum-detail": {
		"Account": "계정",
		"Block": "블록",
		"Created at block": "블록에서 생성",
		"Delay": "지연",
		"Democracy referendum": "민주주의 국민 투표",
		"End": "종료",
		"Proposal": "신청",
		"Proposal Hash": "Proposal Hash",
		"Result": "결과",
		"Stash": "숨기는 장소",
		"Status": "지위",
		"Updated at block": "블록에서 업데이트",
		"Vote": "투표",
		"Vote Threshold": "투표 임계 값",
		"Votes": "투표"
	},
	"Democracy-referendum-list": {
		"Created at Block": "블록에서 생성",
		"Democracy Referenda": "민주주의 Referenda",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Referendum ID": "국민 투표 ID",
		"Status": "지위",
		"Success": "성공",
		"View next": "다음에보기",
		"Vote Threshold": "투표 임계 값"
	},
	"Event-list": {
		"All events": "모든 이벤트",
		"All modules": "모든 모듈",
		"Block": "블록",
		"Details": "세부",
		"Event": "행사",
		"Event ID": "이벤트 ID",
		"Events": "이벤트",
		"Filter": "필터",
		"Module": "구성 단위",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Extrinsic-list": {
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Details": "세부",
		"Extrinsic ID": "고유 ID",
		"Extrinsics": "외재",
		"Module": "구성 단위",
		"No": "아니",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Signed": "서명",
		"Signed only": "서명 만",
		"Success": "성공",
		"View next": "다음에보기",
		"Yes": "예"
	},
	"Global": {
		"View next": "다음에보기"
	},
	"Harvester-admin": {
		"Blocks harvested": "수확 된 블록",
		"From": "...에서",
		"Harvester Head": "수확기 헤드",
		"Harvester queue": "수확기 큐",
		"Progress": "진행",
		"Running": "달리는",
		"Start": "스타트",
		"To": "에"
	},
	"Inherent-list": {
		"All calls": "모든 통화",
		"All modules": "모든 모듈",
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Details": "세부",
		"Filter": "필터",
		"Inherent ID": "고유 ID",
		"Inherents": "내재",
		"Module": "구성 단위",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Success": "성공"
	},
	"Log-list": {
		"Block": "블록",
		"Details": "세부",
		"Log ID": "로그 ID",
		"Logs": "로그",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Type": "유형",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"NavBar": {
		"Accounts": "계정",
		"Analytics": "해석학",
		"Chain": "체인",
		"Governance": "통치",
		"Runtime": "실행 시간",
		"Staking": "스테이 킹",
		"item_Accounts": "계정",
		"item_Blocks": "블록",
		"item_Contracts": "계약",
		"item_CouncilMotions": "",
		"item_Events": "이벤트",
		"item_Indices": "지수",
		"item_Inherents": "내재",
		"item_Logs": "로그",
		"item_Modules": "모듈",
		"item_Nominators": "후보자",
		"item_Proposals": "제안서",
		"item_Referenda": "레 펜다",
		"item_Search": "검색",
		"item_Sessions": "세션",
		"item_TechCommProposals": "",
		"item_Transactions": "업무",
		"item_Transfers": "환승",
		"item_TreasuryProposals": "",
		"item_Types": "종류",
		"item_Upgrade_history": "업그레이드 기록",
		"item_Validators": "검사기"
	},
	"Not-found": {
		"No page could be found for current URL": "현재 URL에 대한 페이지를 찾을 수 없습니다",
		"Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다"
	},
	"PlaceHolderSearch": "블록 / 거래 / 계정으로 검색",
	"Proposal": {
		"Call": "요구",
		"Description": "",
		"Module": "구성 단위",
		"Parameters": "매개 변수"
	},
	"Referendum-Info": {
		"Delay": "지연",
		"End": "종료",
		"Proposal": "신청"
	},
	"Tech-comm-proposal-detail": {
		"Account": "",
		"Aye votes": "",
		"Block": "",
		"Created at block": "",
		"Execution result": "",
		"Member Threshold": "",
		"Motion Hash": "",
		"Nay votes": "",
		"Proposal": "",
		"Proposal Hash": "",
		"Proposer": "",
		"Status": "",
		"Technical Committee Proposal": "",
		"Updated at block": "",
		"Vote": "",
		"Votes": ""
	},
	"Tech-comm-proposal-list": {
		"Aye votes": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"Member Threshold": "",
		"Nay votes": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"Technical committee proposals": "",
		"View next": ""
	},
	"Treasury-proposal-detail": {
		"Beneficiary": "",
		"Created at block": "",
		"Proposed by": "",
		"Slash value": "",
		"Status": "",
		"Treasury Proposal": "",
		"Updated at block": "",
		"Value": ""
	},
	"Treasury-proposal-list": {
		"Beneficiary": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"Treasury proposals": "",
		"Value": "",
		"View next": ""
	},
	"event-table": {
		"Attributes": "속성",
		"Block": "블록",
		"Description": "",
		"Event": "행사",
		"Event Index": "이벤트 인덱스",
		"Event name": "행사 명",
		"Module": "구성 단위"
	},
	"extrinsic-table": {
		"Account Index": "계정 인덱스",
		"Address": "주소",
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Description": "",
		"Hash": "해시시",
		"Index": "인덱스",
		"Module": "구성 단위",
		"Nonce": "목하",
		"Parameters": "매개 변수",
		"Result": "결과",
		"Signature": "서명"
	},
	"log-table": {
		"Block": "블록",
		"Data": "데이터",
		"Log": "로그",
		"Log Index": "로그 인덱스",
		"Type": "유형"
	},
	"messages": {
		"Messages": "메시지",
		"clear": "명확한"
	},
	"runtime-call-detail": {
		"Call": "요구",
		"Documentation": "문서",
		"ID": "신분증",
		"Lookup": "조회",
		"Module": "구성 단위",
		"Name": "이름",
		"Parameters": "매개 변수",
		"Recent extrinsics using call": "전화를 이용한 최근의 외재",
		"Result": "결과",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Type": "유형"
	},
	"runtime-constant-detail": {
		"Constant": "일정한",
		"Documentation": "문서",
		"Module": "구성 단위",
		"Name": "이름",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Type": "유형",
		"Value": "값"
	},
	"runtime-detail": {
		"Call Functions": "통화 기능",
		"Compatible with Polkascan": "Polkascan과 호환",
		"Events": "이벤트",
		"Modules": "모듈",
		"Name": "이름",
		"Runtime": "실행 시간",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Storage Functions": "저장 기능",
		"Type string": "문자열",
		"Types": "종류"
	},
	"runtime-event-detail": {
		"Attributes": "속성",
		"Block": "블록",
		"Documentation": "문서",
		"Event": "행사",
		"ID": "신분증",
		"Lookup": "조회",
		"Module": "구성 단위",
		"Name": "이름",
		"Recent": "충적세",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Type": "유형",
		"events": "이벤트"
	},
	"runtime-list": {
		"Details": "세부",
		"Name": "이름",
		"Runtimes": "런타임",
		"Spec ID": "사양 ID",
		"Spec version": "사양 버전"
	},
	"runtime-module-detail": {
		"Attributes": "속성",
		"Call functions": "통화 기능",
		"Constants": "상수",
		"Details": "세부",
		"Lookup": "조회",
		"Name": "이름",
		"Parameters": "매개 변수",
		"Runtime module": "런타임 모듈",
		"Runtimes": "런타임",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Storage functions": "저장 기능",
		"Type": "유형",
		"Value": "값",
		"for runtime": "런타임"
	},
	"runtime-module-list": {
		"Call Functions": "통화 기능",
		"Constants": "",
		"Details": "세부",
		"Error Types": "",
		"Events": "이벤트",
		"Name": "이름",
		"Runtime Modules": "런타임 모듈",
		"Storage Functions": "저장 기능",
		"View next": ""
	},
	"runtime-storage-detail": {
		"Default": "기본",
		"Documentation": "문서",
		"Key 1 type": "키 1 타입",
		"Key 2 hasher": "키 2 Hasher",
		"Key 2 type": "키 2 타입",
		"Linked": "연결됨",
		"Modifier": "수정 자",
		"Module": "구성 단위",
		"Name": "이름",
		"Spec version": "사양 버전",
		"Storage function": "저장 기능",
		"Value type": "가치 유형"
	},
	"runtime-type-list": {
		"Compatible with Polkascan": "Polkascan과 호환",
		"Runtime Types": "런타임 타입",
		"Type string": "문자열"
	},
	"session-detail": {
		"Address": "주소",
		"Blocks": "블록",
		"Details": "세부",
		"End at block": "블록에서 종료",
		"Era": "연대",
		"Session": "세션",
		"Start at block": "블록에서 시작",
		"Total bonded": "총 보세",
		"Validators": "검사기",
		"View": "전망"
	},
	"session-list": {
		"Blocks": "블록",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Session ID": "세션 ID",
		"Sessions": "세션",
		"Start at Block": "블록에서 시작",
		"Validators": "검사기",
		"View next": "다음에보기"
	},
	"session-nominator-list": {
		"Address": "주소",
		"Bonded": "보세",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Nominators for current session": "현재 세션의 추천자"
	},
	"session-validator-detail": {
		"Additional bonded by nominators": "지명자가 추가로 본딩",
		"Address": "주소",
		"Bonded": "보세",
		"Bonded Total": "보세 합계",
		"Bonded own stash": "보세 숨김",
		"Commission": "위원회",
		"Controller account": "컨트롤러 계정",
		"No nominators for this validator": "이 유효성 검사기에 대한 추천자가 없습니다.",
		"Nominators": "후보자",
		"Session account": "세션 계정",
		"Stash account": "스 태쉬 계정",
		"Unstake threshold": "스테이크 임계 값",
		"Validator": "검사기",
		"for session": "세션",
		"nominators": "후보자"
	},
	"session-validator-list": {
		"Address": "주소",
		"Details": "세부",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Total bonded": "총 보세",
		"Validators for current session": "현재 세션의 유효성 검사기"
	},
	"sesttings": {
		"API URL": "API URL",
		"Settings": "설정"
	},
	"transaction-list": {
		"All calls": "모든 통화",
		"All modules": "모든 모듈",
		"Block": "블록",
		"Call": "요구",
		"Details": "세부",
		"Filter": "필터",
		"From": "...에서",
		"Module": "구성 단위",
		"No items": "항목이 없습니다",
		"Success": "성공",
		"Transaction ID": "거래 ID",
		"Transactions": "업무"
	}
}